世紀大戰 - 足球vs玩具 邊個世紀罪人最柒

足球代表謝4
輸左個場雖然分數仲領先但洩左道氣，之後個場竟然比水晶宮反Cup，利記失落第一個英超

籃球代表Green
手多打人條J，雖然領先但係停賽之後勇又傷左個底比騎打返起。從此73勝全票MVP比人當笑話咁笑

籃球點會唔係jr smith

公道講句 足球柒到點都無得同玩具比啦

足球 中堅賓
玩具 JR

希古恩被最大戰犯

本身廢就算啦，冇人想

好似廢托豬空龍炒就真係失望，5000萬金童

條友廢開就算啦，就算入到之後咪又輸

Ching 識波 佢本來就唔係一線 佢要佢做k Tom curry 根本係玩鳩佢

agger

計埋今年，如果贏到就五連冠

比Green一手打走既湧到底有咩感受